下星期毒遊Tromso 有無人都係呢段時間去

一支弓去睇極光 重要無相機其實係咪好on9

唔會，之前join個大巴團去追，氣氛超正
有兩個導遊會負責影相，影極光/幫你同極光合照
之後成套相都會send email比你

有時自己有相機反而會掛住影相而錯失咗用肉眼好好欣賞嘅機會

好好享受啦

原來咁正 太好喇 我本身重好擔心添 多謝巴打嘅資訊
尋日睇完啲相 越黎越期待個Trip

係我仲要連續兩晚都跟同一個團
其中一晚仲要由Tromso追到去芬蘭邊境
由6點出發去到凌晨3點先番到超爽

不過你要有心理準備眼望嘅一定冇網上睇咁靚，因為網上睇嘅好多都後製過
所以我覺得冇相機都完全唔係問題，去到咁遠比咗咁多錢，最重要都係專心欣賞用個心去記住個畫面

同極光合照做個紀念呢啲就交比專業導遊去做
祝你好運

正呀 追到咁遠 巴打除左追光重玩左咩活動
我見到有啲 冰上垂釣 出海睇峽灣嘅tour 重諗緊join唔join

靠導遊張相放IG喇
Btw岩岩睇天氣預測 頭2日好似都多雲咁款

希望到時會好轉

我冇其他活動呀，因為我淨係留咗兩晚，真係純粹追極光，如果有時間我都會join峽灣tour

其實都唔洗咁擔心，你見我話追到去芬蘭都知基本上個團都真係睇唔到極光都唔會走咁濟

佢地出團都會同其他團交換天氣情況，加上佢地都真係好專業好有經驗，搵到冇大雲嘅地方都9成9睇到，差在極光強度係強與弱，咁呢方面就冇人控制到啦

哇 啲tour 原來咁高質ga完全估唔到
我諗緊去join個坐船睇峽灣嘅tour定冰上垂釣嘅tour好
個人就比較想出海
你追到芬蘭個次都幾正下
我打算行曬成個Tromso佢 雖然個到好似都唔係好大
真心多謝巴打提供咁多資訊比我
如果嗰邊重有魚市場就正 可以影埋頂頂大名嘅挪威三文魚

Tour嗰到市內都唔少選擇，我join嗰個係叫chasinglights，你有興趣可以上佢ig睇下

冇記錯大巴團就950挪威克朗一次，你第二晚再join嘅話係會再平100比你

我都覺得睇峽灣正啲有機會再去我都會想睇峽灣
畢竟挪威最出名係峽灣嘛

三文魚方面我就冇留意，話唔到你知
巴打你星期幾出發？

岩岩尋日中午到步 本來岩岩出機場個時天氣好好 點知到town開始就差到 去左教堂 圖書館
纜車去到發現 原來因為太大風搞到停駛
尋日報左個團今晚去追追 希望有機
Thank You for the info!!!!
另附幾張相（我影相好廢）

希望天氣會好轉 唔係嘅話 張張相陰天都唔太好睇

你嗰到依家唔係落緊雪？

係冰雹 雪都有
個纜車先正
我尋日去無開
今日去 去到先岩岩好close
睇黎要三顧茅廬先得

報左今晚有個tour去追光 希望得米

慘不過我去到個纜車站嗰時見到天氣麻麻地都冇上到去

祝你好運

尋日追極光 發現相機睇到嘅同肉眼睇嘅完全係2回事
加上尋晚好似唔太好運

今日想10點去纜車 發現又close左
喊出黎

大雪到睇唔到對面
半鐘前係咁嘅

係，因為相機比我地人眼對呢種光係比較敏感，所以有時極光太淡嘅話要用相機長曝先出到種色
呢方面都冇計，完全睇運氣

感覺咁嘅天氣比你上到都係冇野好睇

咁你有冇玩其他野？

暫時未聽日去出海
岩岩換左間酒店 有海景正到唔想出房（個景望住對面教堂同纜車）

正喎最鍾意呢個景

Radisson blu hotel
我呢間叫standard room with sea view

我都係住到唔想走

不過已經走左

睇唔睇到極光先

都睇到嘅 不過我貪心覺得唔夠勁